最後一次既旅行

聽說你已經有男朋友了 我諗佢一定比我更加好 更加上心 今日要同你一齊出發去最後既旅行 或者係我地最後一次既見面了 希望你以後身體健康 由你發現有癌症開始 每次我都覺得我地好快就會永別 所以我都好大壓力 好擔心以後都見你唔到 但係最後我地唔係生離死別 而係因為我既陋習 我既欺騙而分開 你相信我咁多次 而我只係一次又一次故態復萌

回想起我們既第一次見面 我第一次咁主動去結識一個人 上天亦比左一個好好既機會我去有籍口去約你 當你一個人去一個月既旅行 我對你既思念亦都與日俱增 最終我地一齊了 經歷左大大小小各種既事 有苦亦有樂 雖然我地出身相差好遠 你亦都無介意呢小小既事 可惜人總是都有貪念慾望 我亦都好想拉近我地之間既差距 結果我就做左你一世人最討厭既事

好多謝你比左勇氣我 亦都好多謝你帶領我行去一個正確既方向 等我同我屋企人一齊去面對我既難題 你永遠都為左我去付出好多 諗既野前題都係我 可能我呢一世人都未必再擁有呢種有人關心愛錫既感覺 但無論如何我都係守我既承諾 唔會再接觸呢種陋習 雖然對你黎講已經不再重要 但我都覺得我要正面咁去面對

今個星期完結後 我同你就唔會再有相見既一日 雖然好心痛 但係可以陪你完成到你一個小小既心願 一個一年前你提起過既Summer Sonic 我都覺得係我生命中好值得記念既一日 希望你身體健康 可以去到全世界各個既音樂節

咩事啊 請清楚小小得唔得